全世界都向前行緊 得我停留係以前

我六年前分手 佢係我初戀 我用左一年時間熟悉佢 由佢有男友等到佢散 所有野都好合拍 相處得好舒服 但之後佢俾帽我帶 我因為佢冇心機讀書 考得唔好 夠分入asso hd都冇讀到就出黎做野 期間愛上左自己一個既生活 但其實都係唔甘心咁過緊我既生活
之後有個拍左拖年半既女朋友 我由一開始就發覺對比以前同初戀一齊既感覺 我今次封閉得自己好緊要 已經投入唔到 又會暗地裡將佢兩個比較 最近分左手 因為我唔想明知係放唔低舊時仲拖住佢咁耐
隔左幾年都冇聯絡 係同一班朋友所以先會出黎一年食一次飯 最近我竟然傻撚到約個初戀出黎食飯 想睇下佢點 最緊要係睇下自己有冇機會 途中我都係覺得好舒服 好耐冇試過咁放鬆 呢排我發覺原來佢宜家係有男朋友 我就諗住收手 因為寧願收皮我都唔會做厹 當初就係俾厹攪散我地
但我真係好掛住當年17歲既我地 我會聽住情歌黎諗17歲既我地係好甜蜜 但事實係宜家係2018年 所有人都已經有新生活 係得我自己想要停低係過去 因為果段時間係我人生最開心既時間 有冇人明我 每日返工就帶面具做人 我係想move on 但我個心仲停留左係兩小無猜既日子

可能係錯失左一個好女仔 但個感覺係唔得就係唔得
當局者迷

Move on 吧
放手你會舒服點

秒速5厘米

過來人一句
生活係生活
愛情係愛情
遲醒好過早醒
好好而家執返自己
做一個不論同咩人一齊都會令自己進步ga人

申利: 由以前A0, 到A1成功考到平安卡做地盤, A2成功轉做文員, 當係A3知道唔夠, 進修入左中資做文員, 知道自己進步緊

本身淨係聽過冇睇過 岩岩一睇 全套都好有共鳴 由其是最後男主角段獨白

咁如果我係幻想住同初戀既美好生活 先會有動力進步既人 我係咪應該繼續醉落去但唔好攪到其他人

睇清前文後理先
你可唔可以做好自己再醉?
事情分前後?